做過兩年槍手，你問我答

自爆唔答
純文字討論

幾錢人工?
失敗有冇錢收?

其實請槍係咪犯法 有冇法律jj解答

計job
自己做唔會失敗，唔識既會搵frd問請楚先接

有免責條款
坊間都有呢d公司
佢地都係包裝到係"論文諮詢輔導"

CS定brawl star

係咪咩topic都要寫？

迷雲定迷達

可唔可以考入學試 email

依家平均一單幾錢？

有冇人好似我咁，以為真係殺人個種槍手

渣開咩槍 咩射程

殺過幾多人？

唔係
睇咩科

一份2000 字收幾錢

睇情況
不過開cam既話都可以用virtual camera播片
不過唔會用佢個account入去幫佢做

睇下你要做咩
普通一份assignment800-1500
project/fyp睇下做咩，要用到咩技術
programming係最貴，你預至少4000

大把
你唔係一個窿

普普通通最平600睇咩文

自己條撚

無殺過人
但搵我既人有好多

唔洗 純係一個時間完 同回覆
55 mins written test 作文 幾錢到

3000-4500

你咩學歷

讀緊PHD

你都ON撚鳩
弱智都唔會搵你

但偏偏呢個世界好多弱智搵我

通常喺邊度接job

以前第一次做就係外國 d agent搵我幫d有錢仔做
香港最普遍既話就ig

咩phd先?野雞大學?

幾時？雲格個陣？

會唔會好比心機做，幫人拎A+

正常都會a range

computer science
ivy league其一
利申仲有頭髮

大學既話做開邊範？

師兄貌似想搵生意喎

已經比我chok到

我係搵生意我留tg啦
tg:hugo1991

搵還搵 小心啲喎

it/engine/math呢d主要
assignment無咩肉食
project/mid term/exam先會有d錢賺(香港黎講)

另外都會做master既project/assignment
呢d會多錢d

收收地山
香港bachelor無咩肉食

每個月有幾多單job?
平均每月幾錢？

其實呢行競爭好大。。。。 講完

Pm ok??

真。
好似一份普通assignment
正路坊間ig會開千幾
但其實份assignment只係佔好小%
好多人會覺得千幾蚊買份佔好小%既assignment會好唔抵
加上大學生唔會有咁多錢
所以無咩人會請槍(特別原因除外)

no la 唔係度r生意

我唔會自爆咁on9

有緣既自然會搵到我

你又講得啱呀 除非好有錢囉
千祈唔好喺度自爆 我純粹討論下啫

梗係啦
master都有得做

同埋坊間好多都係呃人
on9先用whatapp聯絡
搏你無得報仇

師兄唔好試圖搵我生意呀
我份功課你做唔到㗎

placement?
炒股好過啦
係連登r生意==自爆

之前幫人考kong u introduction to programming 寫python
收左500蚊
屌

唔係
不過我啲功課好煩啫
我最近都好緊投資
做打工仔真係好麻煩
賺唔到錢

phd 做緊咩research

傻仔
之前係連登有條asso仔都3900

你友情價咩。。。500

咁好用python
正常都係學C++先
python好易學壞手勢
起碼2500-3000 la(不過都算平，良心價)

師兄 幫我畫 CAD

唔自爆啦
好驚好易俾連登仔起到

唔會係連登r生意

主要係麻撚煩

講笑咋嘛
講開又講
你真係識得畫 CAD?

免責條款大撚晒咩
犯法就係犯法

Where

幫人補習功課輔導唔得？
俾佢參考下唔得？

話俾你聽咪姐係自爆
我唔想好似木耳巴咁

見過下
不過做就未做過

Any hints

槍手幫我打個飛G 收幾錢

校園台呀ching

1000 1q 選用淘寶自動飛機杯

判上判

唔會太快
鬼妹個閪無港女咁窄

有冇食過research student

3000蚊一個鐘你傻撚左個腦？😅
比張單黎睇下

請得槍手又點會窮
有錢仔當呢D係散紙
見D有錢仔揸靚車
成架車花哂
粗用完又買過架啦

engine 數學 assignment midterm exam 通常收幾錢？
唔同level會唔會唔同價錢？

而家大學咁易讀，求其有交都B-啦
洗鬼晒呢d無謂錢咩

早幾日都有個asso仔$3900衰左放上黎公審人啦

真
外國大撚把
成個course請既又有

你自己咁解釋係你既事
犯法係個官點睇
正如你話雷射筆係觀星用
唔代表個紅官真係信你觀星

以香港ig價黎講mid term起碼3500以上
assignment 10題你預千頭
當然係

[url]有冇試過失手 fail左[/url]

每個人既情況都唔同，有d人可能要轉科……

有錢人思路唔同好多㗎 真係有啲寫半隻字都懶
但又肯幾千幾千咁請
有錢洗得鬼推磨嘛

無

校園有槍手唔係第一日嘅事

我盲毛對唔住

有錢仔當課金打機
又唔洗做
留返D精.....力玩女啦
分分鐘仲恥笑緊班窮撚咁搏命

我比較想知香港學生會肯俾幾多錢去請槍

唔通人地個學位買返黎又同你講咩

聽過我中學阿Sir話請槍公司通常都係做勒索
交完份功課俾你之後
就會要挾你再俾錢佢
唔係嘅話就會向你就讀你大專院校話份功課係佢哋做嘅
對佢哋來講係冇損失
但係請槍嗰個學生隨時會俾人取消學位

所以正常要用burner email同唔留同學校有關嘅requirements

仲犯法犯法
一睇就知你係啲賤種低下階層
完全比教育洗晒腦

我話你知現實係點
現實就係法庭根本唔會處理呢啲事
咪撚鳩啦傻仔

就算係同中學冇乜分別嘅數學都要？
一年級嘅數學同 在高深啲嘅數學例如 laplace transform fourier transform， o d e 嗰啲會唔會唔同價錢？

phd唔係好撚忙？ 平時一星期做到幾多單生意？
有冇諗過以後全職做槍手？

我未聽過，但有都唔出奇
我見ig有d話自己注冊左，又有地址（假）
依家仲用whatapp請槍既就真心on9

有冇出賣過客

所以我都費事理佢
香港有法治就唔會有黑警啦

冇用，請槍公司有心做你，佢send哂比全港大學 (都係得8間) 既個一科既professor
份答案一對就知係邊個

有冇試過幫人考dse?

我仲on9以為佢話自己做過阿妓球員

香港既話通常都係槍手報，佢話幾多就幾多

有d就會睇下你有幾多筆直先

你通常收幾錢

無，太危險
除非有online dse

點先係信得過既槍手

無，點解要咁呢？

讀完phd仲同你全職做槍手？傻的嗎？
心情好得閑咪做多d
依家做少左好多
以前讀mphil會做多dd

仲望下咩台，心諗校園槍手唔係揸槍嗰種仲可以係咩

阿記

ip問題有得搞
駁個vpn去你屋企咪得囉

香港既話首先要有好皮
唔係ig狂loop買follower個d

要有份野睇到先報到
d人收得貴好多都係因為係中介要抽水

所以話自己係注冊公司個d要小心d
如果真係有點會有人唔爆出黎
btw幾多年前?

冇錯
香港做專上教育嘅大學同埋自資院校咪嗰十幾間
各自send一封email去佢哋自己嘅學生紀律委員會就得

樓豬幾撚時死

你窮唔駛咁大聲話比人知
所有野都係睇值唔值，點解法拉利幾百萬？有人覺得值佢就值
槍手寫到份野拎A+, 你做唔到，所以咪值囉，大把有錢仔覺得好抵

呢度

邊度law先？個個國家law都唔同請槍要小心
呢d咁專建議請返師兄師姐
就算佢之前攞A幫你考，隔左咁耐都打個八折

有咩好問 連登仔99%都係槍手

after you and after 三萬

岩呀
個個都有槍

開左幾多鎗

通常唔洗我開

你聰明嘅話就會好快上手
好易學

樓主識唔識Fuzzy logic？想搵槍手

我都有興趣知

咩科?預算幾多錢?

樓主, 啱啱睇完上面留言嘅人我覺得佢哋問嘅問題好無知,我完全唔識得答佢哋嘅問題都咁冇乜興趣答

例如法律上嘅問題, 又或者開公司嘅問題
如果我冇估錯嘅話,你一定好清楚

殺過幾多人

開得你問我答既就會答

冇人處理就等於唔犯法goodest logic

有d人求合格會要b range就算，不過呢d係最難做
每個人個目標都唔同
同埋請槍無話包a range
同埋請槍有咩要留意？
唔知未請過，自己睇路，衰on9唔好喊

睇黎你都係行家

純粹睇下你哋啲對話
冇興趣阻住你搵食
覺得佢哋啲問題好白痴
你搵到生意我戥你開心

有無教人做槍手？

我亦都有興趣睇下香港學生願意畀幾多錢出嚟請槍手

真心幾平

同埋人地都好醒
唔似香港d on9仔

要搵食唔會上連登

點解要教人?

睇完呢篇文想問下

Management - Main Contractor

1500蚊份功課咁平 我上淘寶幫我執英文都24蚊一百字

唔明有咩貴 我交親D功課 份份都搵人幫手執 英文好睇D 有條理D 專業D 起碼加兩個grade
咁已經好夠啦

知識有價
想考dse 做唔做到槍手

但香港學生就係咁

唔建議

問咩?

請槍手考dse係咪最快入大學途徑

我覺得學費已經好貴 俾多少少錢肯定有好成績 又唔係俾唔起既話 依筆錢俾得過

有錢請槍手考dse不如去外國買個學位好過啦

重點係佢地覺得唔值

唔要野雞大學

你捐個圖書館就唔洗野雞

咁考dse平好多

想知如果孿生兄弟代考會唔會俾人捉到

要點先讀到

唔會 唔洗對指模
不過孖生兄弟應該唔洗代考
唔會一個叻好多

努力

法例本身就係人定既 冇人話你犯法就唔犯法㗎啦

出面正常都$2000起跳啦？

槍手好打定拳手好打?

秒柒個傻閪

tg左你

有d agent會睇個學生俾得起幾多先出價
公價都係人講
主要都係睇你肯唔肯俾/俾唔俾得起
唔肯俾/俾唔起幾多錢都唔會俾

拳頭快定子彈快?

收唔到

有冇外判出去畀非洲人做？

無，無咁無良

有咁嘅學歷點解仲要做埋呢啲cheap嘢

幫人做功課總共賺咗幾多錢？

控唔控制到自己攞咩 grade?
定都係盡力做，睇 grade 收錢？

咁學費點處理？

係

攞a range 好易，反而攞B range會難d

個名得一粒 . 如果係既 咁應該係你問題

以前讀mphil要搵下零用錢，又有得自己揀job

可以做tutor

第一日上連登?
google下先啦
乖

OK U WIN

唔答？

漏左姐
六位數
最多都係講咁多

我都係

笑死

除非你柒到無朋友
大部分人多數都係問frd借黎抄
點會俾千幾蚊你做咁益你

ou wts gp

Pmpm

無請過槍手 咁請問唔用wts應該用咩
ig同tg唔係更加無仇報嗎？唔該你

tg大家唔知大家身份，無得互相報仇
wts佢有你電話

cs 要讀到phd .畢業做老師?

或者我係真心左，但Programming, math, engine 係一個地方既技術既根本黎，唔希望香港呢個地方下一代係咁樣，認認真真學好佢打好基礎啦

有唔識不如問啦，幫到手既話放工我都可以幫手答
唔好咁啦香港下一代係靠你地推動

擺上連登一定俾人屌
會叫人quit左佢算

校園槍擊案嗰啲

做老師教中學ict 大學minor都夠

hk no it

真。連登係咁mean

做都大學生既都成左年啦
咁大個人都唔識諗
佢要死你唔通唔俾佢死咩
遲d香港分分鐘變到好似大陸咁咩都係抄人

所以我都係上網搵答案
慢慢睇下啲鬼佬網
不過都係學唔好準備爛grade

印度佬幫到你

我理解香港係有人才，不過有能力都出左國係真既
但起碼有人 先有機會聚埋一齊架嘛，可能一朝一日做Ｄ野出黎

樓主係US讀CS PhD 都係人才呀

學到既野係自己既，佢可以爛你grade但無人可以搶走你學識左既野
鬼佬網好正教得好好

咁Payment點處理？

paypal,payme,fps

比人呃咗報警自己會唔會搞到畢業唔到

Engine fyp 咩價位

柒唔緊要，點解要俾人知呢?

求網站名

咁姐係無仇報

睇下你要做咩
要用咩技術
洗唔洗執你手尾

如果想搶手 由0 做起呢

要實有，但唔會教你

咩科？你俾得起幾多？

屌笑死 真係去pm
新會然？

好似話轉左係hugo19911

System engineering
可能要用python

$10k 夠唔夠做

我比人呃好多 自己做啦 比d垃圾你架咋

想揾d 有信譽

真心想揾槍手

我覺得香港唔會有無咗1萬訂

真心有d小
gp proj起碼做幾日

我幫我個朋友做槍寫puthob exam 300蚊⋯⋯⋯⋯⋯

屌 依家先知請槍要咁貴

因為好多都只係讀既ug既人
咁佢點會交到份好既野俾你呢

唔係 我求合格 佢d野一睇就知佢完全唔識

有d ig我一睇就知係呃人
例如
可能係俾3個plan你揀
1.ug grad幫你做
2.ug grad+prof幫你做
3.2個prof

唔係呢個

其中一個姐，自己唔睇路都無計
Btw你咩科請先？

最簡單，自己開個ig

engineer

咁你唔好彩

呢d自己諗啦
不過係香港做就睇路啦

社會學有啲理論話我地知 這真的是best logic

有無快閃tg 呻下

支唔支持阿仙奴FANTV?

無，講左唔會自爆，唔會係度搵客
有咩經歷可以係度呻

講咗我自爆

點樣搵到你呢種「咨詢顧問」？

香港local咪ig
不過小心睇路

會唔會重操故業

無咩感覺
一買一賣
始終呃唔到人
將來做野一埋位你識幾多野你老細都會睇得出（除非佢係垃圾）

唔係故業
依家都仲有做，不過真係小左好多

有人請槍文化係培養新一代貪污新星
你點睇

off topic, 想問下搵人改英文 一篇幾錢左右？ 主要係想練英文， postgrad 程度

退款會唔會真退

你地班人對唔對得住自己良心
希望你地早日仆街 比大學發現

同行

利申03年 XGU 1st hon 老餅 性趣係寫論文

知唔知坊間有冇人做專業考試代考？
有冇keywords？

咩文同埋幾長先？

Matlab有toolbox做fuzzy logic

冷門科做唔做先
睇我username

Ielts 題目咁既英文 1000字？

真心B range好難就 做數好難得登錯啲乜

會唔會慣性依賴左人地
出到黎做野都要靠自己

有冇咩方法計個相似度？

寫thesis 有乜tips
Bachelor 寫左三個月先一萬字
而家master 要寫萬五字
唔知點起頭

做得槍手自己有tii啦

我，shit

啲學生錢唔多，成日夾錢買assignment做template真係冇乜錢賺

三個都有身份架喎

如果篇野交上去爛grade有冇得退返諮詢費?

可唔可以講下人地有咩特別醒？
香港有咩on9？
冇見過人請槍 唔了解行情 睇到一舊雲

戴眼鏡做唔做得
射果陣係未要閉氣
射完之後洗唔洗執手尾

咁呢啲係睇人嘅警覺性嘅啫,不嬲搵呢啲三唔識七嘅人都係用太空卡

迷愛

有料 仲keep 到頭髮

真係大撚把
身邊有個支國富二代就係成個course比人做
然後自己日日打機

利申：美國讀緊 葡萄

個社會唔係互相依賴咩專門化？

留個tg先？

Once a gunner always a gunner

你永遠都係阿迷雖然達蛇宜家搞到隊波好柒 但你都唔好做勝利球迷愛蛇走左就轉會得㗎

Csgo 攞第幾名？

點樣先仲keep住有頭髮

點樣先仲keep到有頭髮

樓主幾有料
諗起之前個asso 槍手呃飯食

又係你話你" 自己咁解釋係你既事 犯法係個官點睇 正如你話雷射筆係觀星用 唔代表個紅官真係信你觀星", 而家人地話法官都唔撚會理,你報上去都唔排到期, 你就話咩冇人處理就等於唔犯法, 明明個point係你提出先

真心一問，見你話mid term 收3500以上，點解d人唔用buyessay網？平好多

文科野
美術野有冇得請

應該似係CS，brawl star唔係隻隻都用槍，都有可能係COD或者R6

咁唔同返工交report都要份份比人執

公開試請槍比人捉到就已經唔係取消成績咁簡單
分分鐘要坐幾碌
美國之前好似有支那人考TOFEL請槍
最高可以判到20年

但如果DSE有得請槍考5**既話
分分鐘一科收萬幾蚊

達狗幾時走

Ching ust?

要落地獄

想練英文咪自己搵私補

唔知，我未試過人地叫我退錢
不過之前見人地又要成績表好多野咁先退到
不過呢d又係真心on9

如果要自己份功課呢

除非真係極度on9，否則真係好難會俾人發現

hi,男學霸

大撚把

真心唔識
幫ive仔做下英文都仲得既

真心
搵私補一定平過你搵人改文

最難係你唔知個cut off

間開學校都有俾錢買system 去check

係咁問自己點解

除非你抄chegg ......
btw 我成日都上gh抄code都無事

所以d人收得貴唔係無原因
因為一份engine既assignment
買一份返黎都可以俾幾個人抄
槍手出價係唔會理你

有頭髮
有辦法

錢

我未試過退錢，但退錢好麻煩

講其中一樣
人地捨得俾錢

唔鐘意眼鏡娘
點解要閉氣?
射落人地到咪唔洗執手尾

人地都識得用太空卡
你仲on99咁用真電話號碼同人wts

可能讀唔夠勁

都話左唔會自爆，唔會係連登r生意

無打機
玩開自己條撚

要問下Guido van Rossum

柒左咁緊要
仲要po上連登俾人知
最on9係開個ig account唱鳩人

engine點用?
佢識幫你打code?

實有
你有無錢?

好似dse之前都有案例

逢有機會自爆既問題都唔會答

你咩都諗好就自己做啦
除非你真係無時間

想請你寫論文

你俾得起幾錢先?

物極必反 打機都會打到頹 讀書都會讀到想死

你預算係幾錢先?
咩科?
就算你講到咩都唔洗搵，都唔會平d

所以要發掘到好玩/有趣既位係邊

有時請槍都係懶得做

你咁似之前hkcc條友

it既 final year project 接唔接？

樹大必有枯枝

之前有做開
但唔會係連登r生意

係，諗住入黎學野

逃學威龍？

屌我仲心諗殺一條友1千蚊咁so

一律請槍既人俾人捉到都係抵死

咁佢都好無助既交埋學費

邊間黎，香港個d 好垃圾

樓主有冇想像過坐監嘅感覺

其實適合d半工讀既人， 好多都無時間。仲邊有咁多時間research...仲要寫成萬字

未驚過

時間係自己分配
食得鹹魚抵得渴

真

人地算好人無爆鳩佢

呢排無生意

靠呢d搵錢死得啦

咁你自己睇完人地點改 自己都會進步既嗎

然後就會變左一個慣性

淘寶 d爛鳩質素 C都比多佢

頂, 仲以為真係冧友嗰啲槍手...

係咪雲加走咗之後就冇再做槍手？

分分鐘條友係中學畢業都無

你讀咩科?

你咁講都無話唔岩, 但我覺得你咁講讀full time 就搵槍手就最好落18層地獄一樣...有D人無錢讀唔到full time, 但part time 既返工又未必有時間做得切功課. 我就係其中之一...

其實呢D唔係幾好搵咩? 我見有D功課成萬蚊一份, 但只見做左幾日...

唯有轉份好d既工,marketing/廣告呢類型另計

香港學生普遍唔會俾成皮野去請槍
知識係香港只係好廉價既野
你睇下#378就知

都係個句, 搵過香港槍手係完全交唔到功課, 所以我搵一定搵外國...平D份功課起碼可以交到...
唔好問我搵過邊間
不過我覺得要好grade 就唔好諗搵槍手, 你平時做得咁差突然咁好好易比人懷疑

少部份人姐
都有d好好既槍手
樹大必有枯枝
唔好問我點搵

大約香港賣晒廣告既都搵過
份功課真係好唔掂...
但算啦! 都已經過左去...

只可以講個d全部都係中介同呃人

或者係, 所以就係話比人知唔好搵香港個D...中伏率好高
不過我完全明白半工讀要請槍心態...

就算你自己有進步
但都係份份都搵人幫手執
證明你都信唔過自己

如果睇完人地點改黎進步
花多d心機學好英文仲有效

點先搵到呀？

死傻閪唔block你對唔住大家

咁又唔好一竹篙揇沉一船人

我不嬲都係用太空卡㗎啦,邊會有人用真電話

唔會答
雖然我唔反對請槍
但絕對唔會導鳩人去請槍

除左電話方面都有好多傻閪位

最蠢嘅係有好多人會蠢到張成份assignment完完整整咁send畀個槍手,(個封面邊間學校邊個老師都寫埋)。考試唔夠時間就算啦,但係assignment都做埋曬啲咁嘅嘢真係好蠢
搞到當其他人有幾小心都好都畀啲同科同校嘅蠢人累事。
之後payme,轉數快嗰啲基本上盡量係借用另外D 人個account過數尤其係(ig槍手公司肯退返錢畀你嘅時候)。因為名稱唔同難捉啲。加上我覺得最好有時間的話啲essay、assignment都唔好完完整整照抄落去,點都要改啲嘢。如果係test的話就盡量啦,可能都冇時間改。

有時真係唔明點解要請槍
大學assignment 有source 都要請槍其實係咩心態
copy and paste 都懶
寫文就話啫
不過其實都係paraphrase遊戲

Ivy stipend唔夠多咩

唔一定係assignment
project都有好多
例如有d人讀ba
咁佢可能份project要用到python/R
咁呢d佢地咪會請槍

你會唔會嫌錢多?

香港學生諗到呢d就唔洗請槍啦

請樓主，請覆

有緣就會搵到我
唔會係連登留tg同拉客
想搵我就自己諗辦法

有單野比你做 但完事前要講”係洪興標哥叫我嚟殺你嘅”

"係洪興標哥叫我嚟殺你嘅"
已射

幾時過數?

美國大把

基本上搵得到我都搵過....全部都彈返轉頭...

唔知你有source 意思係點, 但我讀個時(垃圾top up) 都要我地自己搵料...

拳手猜枚快

你講得呢句應該都係讀master
市面上大部份都係u grad(正路)
同埋你睇ig個d都知流流地啦
咁你攞份master既功課俾ug做咁你係咪on9
如果你讀d專專地既科你仲on9

好多人交完就算唔會save(it狗除外)
讀得top up既大部分都係......

靠呢啲可以好撚搵得啦

但唔係係香港囉

加上我以前讀ug個陣身邊都有人請槍
都唔見佢地有事

我係ug, 無讀master
而且讀既都係一般科目黎...
仲有搵過做功課個D係phd 都有

無所謂啦！反正我都Grad 左...但你問我都唔會搵香港既槍手...

+1 我望到仲要開校園台 地獄到
入嚟先知柒咗

D人自己考IELTS 補習都幾千蚊 你直接用果幾千蚊去請槍根本係賺左有突

Coding應該唔得，但其他都得

咪話左人地唔留tg囉

點入行又唔會俾中介食水食得咁深

樓上講左，自己追post

咁咪係囉，呢d頂盡都係文科既assignment

學校project要我哋整條片
想問幫手整條片幾錢？
大約幾錢到？
歡迎r我生意

利申少窮

咩科咩片
少窮就自己做啦

以前我幫我個friend做一份中學作文 500 字都收100
大學搞咁多嘢都係收500 慘

fyp 定係咩

依家online learning 直情有market係代上曬成個course

代上堂take埋attendance由頭到尾都係個槍手，直頭無人會懷疑

正路唔會有

外國3000蚊美金一份A+功課都有人肯比啦。依家有一條龍服務包幫你上堂、做功課、考試添

班有錢仔assignment 滿分，midterm final齋坐然後交卷，overall個grade pass到就開心

香港有啲真係屌出聲，Chegg比我個fd，仲係Whatsapp轉寄，唔知係咪判上判

買兇拍人

齋坐都唔洗
有visual cam

所以下次可以搵d幫過外國人做槍手個d會穩陣d

咁點先搵到有質素嘅槍手

開個價黎

你搵到我我咪開俾你囉

自己諗

試過幫個讀nursing 嘅friend寫 essay 一蚊都冇收 原來可以收咁貴 仲要幫佢寫到有 a range
如果做商科槍手 係咪唔可以好似CS IT 嗰啲收得咁貴
利申 非三大商科

商科文科寫文最平

香港好似冇咩人做 知唔知收幾錢呢啲通常

我以為係幫人打飛機既槍手

香港人覺得俾錢人掛機==on9
同埋香港好多堂都唔take attendance